我阿媽係大陸人，咁我算唔算係Mix?

No hate please!!

話哂97前都係兩個國家
有無巴打屋企都有個大陸老母?

我係d朋友面前都會話自己係一個
Mix blood

收啦搞事撚

算
人同蟲嘅混種

咁呢個係地區性者

我個樣係有小小北佬個種面型
但五官係南方人咁

希望比翻小小 respect!!

希望連登多d包容下！

唔算

山東 mix 香港

他們有時聽到都幾驚訝

邊有咁多包容？
你又唔去包容吓我嘅所謂唔respect你嘅comment?

收啦，你咪又係連狗分身

今個月廣告費又賺幾多啊？

係囉
多謝你咁睇得起我
包容吓我啦
阿mix

所有人記得你只係一個煩膠

咁香港都係個多元社會

咁玩下都無咩所謂

混血同混種既分別

樓主係新填地街x廟街

可能我生得靚靚仔仔
同外向都無咩問題

大把90後老母請廣東話都唔正啦

特別公屋撚

姐係雜種狗啦你

雜種就雜種啦